如果佢單身就好

未試過咁中意一個人

就係因為咁所以更加唔可以破壞佢幸福

食野諗到佢
夜晚諗到佢

做野攰到pk都仲係佢

有緣無份呢樣野

屌你啦講呢d

獻身俾佢屌

對方有伴侶？
平時係咪成日都會見到佢？

穩定拍緊拖

都廿中

我諗呢世都冇機喇

係成日見

無機但成日見住都幾辛苦喎
點解咁吸引？

你自己呢

單身左好多年

遇到佢之前單身左幾耐，暗戀左佢幾耐

具體講唔出

一見如故

係好好既朋友

單身左7年

識左佢半年

日對夜對

交流好多

算唔算遇上自己覺得最適合嘅人 6.5 年入面無遇過鍾意嘅人？

算啊

我係一個外表同內在好唔夾既人黎

得佢真係睇得出

好多時我唔開心，連屋企人都唔覺但佢會知

會明我到底諗緊咩

其實呢7年都有過好多機會

好多人表白過

亦中意過人表白被拒絕

但中意既程度唔一樣

呢個人係令我有種

自己點都冇所謂佢幸福就好既感覺

對方拍拖幾耐，知唔知你心意

五年喇

大學開始拍

我諗佢知我中意佢既

但唔會知去到咩程度

我唔想搞到人地

等緊自己move on

次次見佢ig放閃心痛到仆街

係呀

你廿中，對方幾歲

知你中意佢，佢唔會避忌 咩

又冇好白咁講

呢排交流少左喇

刻意少左講私事

真

唉

見一次sad一次

不如不見

愛情需要天時地利人和 有啲感情就係咁令人痛惜

曾經，我都懷疑過有個女同事鐘意我。
我都曾經有一刻諗過，如果唔同而家嘅老婆一齊，會唔會同到佢一齊。
但諗深一層，就算我遇唔到我老婆，我又會同其他女仔一齊，點計都唔會同到佢一齊，除非咁啱得咁橋，我果刻單身啦。
有時，對方同自己幾夾都好，時機唔夾就已經係唔夾。把時機放進計算之內，另找一個與你更夾的人吧。

放身，佢單身都唔會選你
香港地正常質素女人無可能單身超過半年

你肯定人地單身就會揀你？？？

鍾意一個有另一半嘅人真係好難頂

Same story
有仔追都完全無興趣想發展
成個傻妹咁唔知等乜
明知散既機會1%都唔知有無

I know that feel bro

屌 有個舊同事臨走個日無啦啦走過黎同我講 我鍾意過一個有女朋友既男仔 個陣我有女朋友 個陣我唔係好get到佢講咩 到之後分左手諗番呢個舊同事 我終於明佢講咩 有少少後悔無同佢一齊 做同事個陣覺得佢幾好幾靚

有無諗過搵返佢

都隔左成年 好似有d odd 同埋可能佢已經對我無左感覺

無野咪當同舊同事食餐飯囉 唔會死架
一年唔算好耐姐

Woo
So sweet!

其實係咪唔應該等

唉

搵番人啦

唔爭取過點知 可能你比到幸福佢呢

同絲打一樣鍾意咗個同事我地都係好好傾 會日日whatsapp嗰種 唔知點解佢今日突然冇搵過我

係
只要你開心 幸福我就好開心
我都想用朋友呢個身份比到幸福開心你
同時亦好驚 你拍拖 呢段友誼就冇左

錯就錯在識得你太早啦

不甘心
明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

我同自己講 兩年
等兩年都係咁 我就會徹底放棄
都唔知做唔做到

青春有限呀，兩年可以發展好多野，學多 d同人相處的技巧，到時有緣都仲可以一齊。
如果你等呢兩年，之後到佢 avaliable, 都可能因為你未識同佢相處而散。

佢講過女朋友好似屋企人

我睇過個女仔fb

笑得好甜好開心

唔想搞到人

唔好再幻想同佢一齊會有幾甜密了，愈諗會愈唔開心。
如果你對佢嘅愛是呈一條拋物線，過左最高點就會落番黎，你要努力令呢個最高點儘快出現，你先至 move on到。

同時都會好好咁過我既生活
令自己成熟d
因為佢大我幾年
唔想俾佢感覺好似湊女咁

其實如果個女仔無拍拖係咪好易溝

出唔到街好難維繫

睇人

好似我咁唔怕一個人既，拍唔拍拖都唔易溝